覺唔覺主流傳媒既威力真係好厲害？

以及港豬真係好易牧養？

睇錯力威

藍絲睇tvb東方，黃絲睇蘋果，香港人既世界就係咁簡單

睇錯力威+1

俾啲掙扎黎

只練上身

外國都係

講埋毒撚同keyboard warrior 睇高/連登

你以為啦

咁三家姐膠登呢 ?

你睇吓trump點鬧
只不過外國人燒到自己就會反抗
港豬燒到就做乳豬全體